彈夠 apps未呀屌你老母

真係狂彈，試過睇三個post彈到一次

lihk成日彈
由7.1.1 nexus 6
到而家7.1.1既pixel 都成日彈 同埋load圖冇以前咁有效率

係post入面長hold即彈

Iphone 都係

same

乜事都冇
究竟係咪閣下樣既問題

呢個真係要搞搞佢

掃得太快會彈app

一入圖片列表即彈

乜事一都冇
Iphone7

彈撚到樓主咁

same 成日彈app好撚煩

之前用g3 係咁彈， 最近轉左v20, 完全冇彈過。

擦鞋狗仆街死啦
你無問題關我撚事呀？

點解要加s

auto correct

最近瘋狂彈app

Ip7係咁彈
再係咁出街都上高登算了